[壓力台]入黎放低你既壓力

壓力真係時時都有，尤其身處係香港真係每日都好唔容易
講出黎唔代表即刻就解決到，但有人聆聽、明白自己都已經爭好遠
入黎放低你既壓力 當係互相支持一下

我想死又唔想死

點解想死點解又唔想死？

嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀

壓力

好多牌考 好多書要讀
老闆當我仔咁教 不斷high presure 同時好高期望
個個淨係識同我講岩岩做野係咁嫁啦

其實我入黎發泄下 唔好意思

老闆當你仔咁教真係有好有唔好
學到野但又壓力又會大d
有地方發洩都真係好重要！

好多功課project

讀書真係好辛苦

讀左兩年asso兩年大學
結果一個女仔都未正式溝過
咁就準備A0 grad

然後宜家仲要開始煩搵工......
壓力一日比一日大

讀唔成書等乞食